# ItemInfoAutoload

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**avito_id** | **int** | Идентификатор объявления на сайте | [optional] 
**url** | **string** | URL объявления на сайте | [optional] 
**status** | **string** | Статус выгрузки объявления:&lt;br /&gt; &#x60;success&#x60; - Успешно опубликовано&lt;br /&gt; &#x60;problem&#x60; - Опубликовано с проблемами&lt;br /&gt; &#x60;error&#x60; - Не удалось опубликовать&lt;br /&gt; &#x60;not_publish&#x60; - Не нужно публиковать&lt;br /&gt; &#x60;will_publish_later&#x60; - Будут опубликованы позднее&lt;br /&gt; &#x60;duplicate&#x60; - Дубликат объявления&lt;br /&gt; &#x60;without_id&#x60; - Объявление без идентификатора&lt;br /&gt; &#x60;deleted&#x60; - Удалено из файла&lt;br /&gt; &#x60;unknown&#x60; - Возникли проблемы при определении статуса | [optional] 
**status_detail** | **string** | Подробный статус выгрузки объявления: &lt;br /&gt;&#x60;success_added&#x60; - Объявление добавленно на сайт в последний цикл автозагрузки &lt;br /&gt;&#x60;success_activated&#x60; - Объявление активировано из ранее снятых с публикации или завершенных &lt;br /&gt;&#x60;success_activated_updated&#x60; - Объявление активировано из ранее снятых с публикации или завершенных и изменено &lt;br /&gt;&#x60;success_updated&#x60; - Объявление было изменено &lt;br /&gt;&#x60;success_skipped&#x60; - Объявление в данный цикл автозагрузки без изменений оставлено активным на сайте &lt;br /&gt;&#x60;problem_obsolete&#x60; - Объявление в XML имеет устаревший формат. [Документация по формату](http://autoload.avito.ru/format/) &lt;br /&gt;&#x60;problem_params_critical&#x60; - При обработке объявления возникли ошибки, связанные с описанием или значениями параметров. Если ошибки не исправить, то через какое-то время объявление исчезнет с сайта &lt;br /&gt;&#x60;problem_params&#x60; - При обработке объявления возникли ошибки, связанные с описанием или значениями параметров &lt;br /&gt;&#x60;problem_phone&#x60; - Проблемы с телефонным номером в контактной информации &lt;br /&gt;&#x60;problem_images&#x60; - При обработке возникли ошибки размещения фотографий &lt;br /&gt;&#x60;problem_vas&#x60; - При обработке возникли ошибки активации дополнительных услуг &lt;br /&gt;&#x60;problem_other&#x60; - Возникли ошибки, отличные от перечисленных &lt;br /&gt;&#x60;problem_several&#x60; - Возникло несколько разных ошибок, перечисленных выше &lt;br /&gt;&#x60;error_fee&#x60; - Объявление не опубликовано на сайте из-за проблем с оплатой размещения &lt;br /&gt;&#x60;error_params&#x60; - Не удалось опубликовать на сайте из-за ошибок, связанных с описанием или значениями параметров &lt;br /&gt;&#x60;error_phone&#x60; - Не удалось опубликовать из-за проблем с телефонным номером в контактной информации &lt;br /&gt;&#x60;error_rejected&#x60; - Объявление было отклонено модерацией из-за нарушений правил сайта &lt;br /&gt;&#x60;error_blocked&#x60; - Объявление было заблокировано модерацией из-за нарушений правил сайта &lt;br /&gt;&#x60;error_deleted&#x60; - Объявление невозможно обработать из-за того, что ранее объявления с таким ID (в XML-файле) было удалено с сайта &lt;br /&gt;&#x60;error_other&#x60; - Возникли ошибки, отличные от перечисленных &lt;br /&gt;&#x60;error_several&#x60; - Возникло несколько разных ошибок, перечисленных выше &lt;br /&gt;&#x60;stopped_end_date_complete&#x60; - Не опубликовано или снято с публикации по причине истечения срока экспозиции, указанного в XML-файле &lt;br /&gt;&#x60;stopped_end_date_error&#x60; - При попытке снятия с публикации возникли ошибки &lt;br /&gt;&#x60;date_in_future&#x60; - Не опубликовано или снято с публикации по причине, что дата начала экспозиции, указанная в XML-файле, еще не наступила &lt;br /&gt;&#x60;publish_later&#x60; - Не добавлено на сайт из-за ограничения на количество публикуемых за один цикл объявлений. Если вы хотите изменить режим автозагрузки ваших объявлений, обратитесь в Службу поддержки &lt;br /&gt;&#x60;linker&#x60; - Объявления, похожие на размещенные ранее через Личный кабинет, по которым требуется принять решение: объединить с существующим или опубликовать как новое объявление &lt;br /&gt;&#x60;removed_complete&#x60; - Объявление снято с публикации (завершенные), т.к. они были удалены из XML-файла &lt;br /&gt;&#x60;removed_error&#x60; - Ошибки при попытке снятия с публикации &lt;br /&gt;&#x60;need_sync&#x60; - Объявление ожидает синхронизации с сайтом &lt;br /&gt;&#x60;duplicate&#x60; - Объявления имеют одинаковое описание &lt;br /&gt;&#x60;without_id&#x60; - Объявление без идентификатора | [optional] 
**warnings** | [**\Swagger\Client\Model\ItemInfoErrorAutoload[]**](ItemInfoErrorAutoload.md) | Ошибки, которые, в подавляющем большинстве случаев, информируют, но не требуют вмешательства (никак не влияют на статус обработки) | [optional] 
**errors** | [**\Swagger\Client\Model\ItemInfoErrorAutoload[]**](ItemInfoErrorAutoload.md) | Ошибки, при возникновении которых публикация новых не происходит, уже опубликованные — остаются без изменений, VAS-услуги не применяются, завершенные — не реактивируются | [optional] 
**alarm** | [**\Swagger\Client\Model\ItemInfoErrorAutoload[]**](ItemInfoErrorAutoload.md) | Ошибки, при которых публикация/обновление происходит, но при этом с объявлением есть проблема, которая требует вмешательства пользователя; публикация изменений, по-возможности, происходит | [optional] 
**fee_info** | [**\Swagger\Client\Model\ItemInfoAutoloadFeeInfo**](ItemInfoAutoloadFeeInfo.md) |  | [optional] 
**applied_vas** | **string[]** | Список примененных при выгрузке дополнительных услуг - &#x60;premium&#x60; — [премиум-объявление](https://support.avito.ru/articles/200026868) - &#x60;vip&#x60; — [VIP-объявление](https://support.avito.ru/articles/200026848) - &#x60;pushup&#x60; — [поднятие объявления в поиске](https://support.avito.ru/articles/200026828) - &#x60;highlight&#x60; — [выделение объявления](https://support.avito.ru/articles/200026858) - &#x60;turbo_sale&#x60; - применение пакета [Турбо-продажа](https://support.avito.ru/articles/200026838) - &#x60;quick_sale&#x60; - применение пакета [Быстрая продажа](https://support.avito.ru/articles/200026838) | [optional] 
**processing_time** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата последнего цикла обработки | [optional] 
**event_time** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата последнего изменения состояния (статуса) выгрузки объявления | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

